［張國榮生忌］如果哥哥未死，今年已經六十一歲

一個受咁多人愛戴 外表咁討好既人 加上種自戀同高傲
會唔會其實一直都諗住 live fast, die young and leave a good-looking corpse
諗諗下如果自己咁靚仔都未必接受到第時老態龍鍾既狀態
老左醜左都同而家無分別

我永遠都咁愛你！

佢真係好獨一無二既明星
由性格到演技到外表
舉手投足都令我覺得佢唔似一個凡人
佢溝死唔知幾多女既同時 連仔都俾佢吸引
佢簡直就係一件藝術品

Dorian Grey

好掛住哥哥

佢老左一樣咁型

應該同譚伯一齊奶緊共

條友未死一定第1時間出黎反港獨奶共

應該唔會。張國榮尾期已經係同黃耀明，林夕果邊合作多。講氣質同品味，哥哥點會似奶共呀？

你睇佢後期d言論 應該會奶

件死基佬好似出過紅底唱片

除左梅豔芳之外，我諗死左個班老屎忽應該無邊個唔會奶共

仲有黃家駒

譚伯呢啲反骨開架啦

狗王倫奶台仔起家

套例如我是真的

我都諗過梅姐嗰啲如果無死 依家佢地政治取向會唔會同汪明荃一樣
不過已經冇如果 佢哋兩個都走咗

應該似牛華騎牆

呼籲年輕人唔好搞事

陳百強？

yes

毫無根據

咩言論？

紅底唱片
我諗評價一個人應該事實去判斷， 有就有， 冇就冇， 公道啲
你諗

其實你哋對梅艷芳有幾熟

1989年，梅艷芳憑《胭脂扣》獲得第八屆香港電影金像獎最佳女主角獎；同年，六四民運爆發，梅艷芳積極參與，在黃雀行動中出錢出力[5]，也從此拒絕中國大陸的工作，辭演關錦鵬為她度身訂造的《阮玲玉》角色。十多年後不少明星開始拒絕評論事件，她自言仍是「民主運動的忠貞分子。」她曾說：「如果我在支持六四方面半途而廢，就會好浪費以前所做的一切，如果我現在放棄，就連一線生機都沒有了。」[6]

1989年學運被鎮壓後，她應香港民主派人士之邀，到美國加拿大義演為海外民運團體籌款。香港民主派元老司徒華形容她「有情有義」、「深明大義」。 2004年1月在梅艷芳的葬禮上，前學運領袖吾爾開希獲香港政府批准入境，出席梅艷芳的葬禮。

仲有人問過佢根係邊，佢答中國

未死前已經奶緊

大陸仔啲飛機文你都拎嚟當寶我真係服咗你
一兩句說話，著咩衫， 拍咩戲都可以拎嚟j
咁唔通拍黑社會戲代表好愛黑社會咩

當佢話過自己根係中國咁又點， 嗰個年代個個香港人都係咁㗎啦， 咁就叫奶共？！ 97回歸我夠同屋企人睇電視直播睇到喊啦， 汶川地震，北京奧運個個高登仔夠話血濃於水，做中國人好光榮啦， 結果點
咁就叫奶共， 你頂籠咪話佢有可能成為大中華膠， 都係可能咋唔係一定

但係死左

死gay佬

當年有邊個唔係大中華膠
如果佢仲在生見到香港人比支共咁逼害，一定唔會助紂為虐

收皮la 689 嗰陣咪又係強烈讉責64

收皮啦搵個極端人渣做人辦
689係，等於個個都係

倫伯淫蟲志矮當年敢出聲
而家咪最仆街嗰班囉

欣賞連登仔夠痴線

當日四川地震零8奧運連登仔前身既高登仔十之七八都係血濃於水,
反陳巧文,宜家攻擊一個03年死0左既人,收皮啦

殘字報道你信？

講西咩，張國榮有搞移民加拿大啦。
譚伯咪又係靠鍾鎮濤上位，B哥哥當年紅過你個譚伯好多，點睇？

自殺既人應該受到譴責唔係紀念佢

人體腦內有數以億計的腦細胞，細胞與細胞之間在信息交換時需要靠一些分泌物質來傳遞，如果腦部分泌的化學傳遞物質失衡，會令情緒受到影響，便可能引發抑鬱症。這些腦部傳遞物質包括血清素(Serotonin)、去甲腎上腺素(Noradrenaline / Norepinephirine)和多巴胺(Dopamine)等。這三種傳遞物質專門負責腦細胞之間的傳遞工作，在腦部調節各類生理及心理功能。不同的傳遞物質有不同的管轄範圍，包括情緒、動力、思維等等，而這些物質之間也有相互作用，功能也有重叠，一旦失衡，便會產生情緒病，抑鬱症便是最常見的一種。

無知唔係罪，但無知得嚟又狗衝出嚟柒就真係可憐。而家web2.0時代網絡咁發達，可以上下網搵下資料。
哥哥自殺係因為 Depression，而Depression 係一種病。

你咁推論張國榮應該係被謀殺的
報警啦，哥哥哥哥，on 99

咁聽話？學到野喎，即刻上維基Search野反論？
唔洗推論啦，抑鬱症就係最嚴重會有自殺行為。

抑鬱症的成因是什麼？

任何人都有機會患上抑鬱症，但成因各有異同，歸納可分為：生理因素、心理因素、環境因素和遺傳因素，不過有時候亦會成因不明。

生理因素
由於腦部發生變化，如患病、感染、受酒精或藥物影響、甲狀腺分泌失調、腦部遭到外襲而受重創等， 都可能是抑鬱症的成因。

心理因素
由於身體健康轉差而感到擔憂、遇到令人感受痛苦的事件而導致負面思想和情緒揮之不去、過分緊張、性格過於執著等人士都會較易患上抑鬱症。

環境及社會因素
生活或工作上的壓力、金錢上的困擾、失業、目標不能達成、事業受到挫敗、學業遇到挫折、感情遭受創傷、婚姻陷入困境、家庭及人際關係不快或難以取得平衡、家人的健康出現問題、家庭的責任、兒女日漸成長離開家庭，失去摯親等等，均容易令人感到沮喪，成為患上抑鬱症的誘因。

遺傳因素
家族成員中如有人患有抑鬱症，患病的機會也較高。

on 99，我一向知
快去報警啦

再教精埋你，構成謀殺入罪要有意圖，動機。

究竟講得出信班大明星未死既話一定唔會奶共班港豬智商有幾低
到左佢地咁既地位根本個個都會好似譚伯成龍劉德華咁
話之佢地當年幾正義幾敢言
到左而家佢地邊敢亂講野

成班不願面對
以為班紅人真係會為香港發聲
又會咁岩個班又早死哂 救唔到港